冇朋友，連唔開心都唔知搵咩人傾訴好

自己食囉 唔係點

上黎講 我聽你講

why unhappy?

一齊講下有咩唔開心

+1
好無助好迷茫 但都諗唔到可以搵邊個傾

成日都係咁

最近同男朋友分手
佢話我冇朋友
當下有諗過學下去蒲
利申已經二十 仲未試過去飲野
但又好似唔係自己想要咁 過唔到自己個關
唔係基督徒但係想返下教會算
希望大家唔好笑我 因為真係又無助又孤獨想搵d野做分下心 但又唔知自己可以做d咩去過渡呢段時間

不如我地一齊去蒲丫

一個朋友都冇?你實會有幾個朋友既 但一時諗唔起佢地啫
點解要為左識朋友而去做自己唔鍾意做既事?返教會更加錯
我上年都係好似你咁 分左手 就開始日飲夜飲 生活亂哂 果段時間好似變左第二個人咁
分手既呢段時間真係好難渡過 但過左之後 一天都光哂 加油...

出到黎做野 好難識到所謂既朋友

我呢啲邊緣人都冇傾訴對象
咪又係一樣咁過

好阿樓主

其實都叫有2 3個真心朋友
有個去左外國生疏左
另外2個又有男朋友 而且好似講黎都唔會有咩唔同咁 以前有男朋友個陣好多時間都放係佢度 冇咩點經營友情 依加發現自己冇一個你當佢係第一 佢亦一樣既知己
多謝你

定係一直都唔識點樣同人分享你的唔開心？其實一定有人會係你訴苦對象

就算有好多朋友 有d說話唔係話講就可以講

冇錯

去蒲無咩得著，唔去好過，你又唔係搵炮友

有時會覺得唔開心自己忍下 唔好影響到人咁

不能同意更多

啱 但係好似唔知自己想做咩咁 想分下心
可能遲d搵份parttime瘋狂返下咁

想返教會可以搵我

樓上兩個真心唔好為蒲而蒲
就算比你買到短暫嘅真空又點
到頭來你都唔會得到啲咩或者成長
無嘢係可以真係忘記到
倒不如作為一個開始比自己諗下
周圍體驗下，證明自己係可以識到朋友又好
想打發時間又好
其實成個世界仲有好多嘢等緊你架

利申：長期灰暗人

認真？ 有興真心想搵個目標或者沉澱下自己

認真呀 點聯絡
有興趣既話學唱歌都好、我果陣散開始學

多謝 諗住揾d野學下等自己慢慢放底

我自己就去左做gym 由肥仔變做而家冇咁肥/會比人話幾句大隻
返緊工既可以瘋狂做野 讀緊書既就瘋狂溫書 時間好快會過 過左之後就會慢慢放低

可以留個tg一齊吹吓水

試下搵樣興趣搞下
例如踩單車..etc
唔少興趣都可以識到其他朋友 想自己玩又得 r fd一齊玩又得 會冇咁孤獨
btw 你話廿歲未飲過野 我覺得唔需要特登去試
因為個個人鍾意既野都唔同 唔洗特登為左做而做
利申 我都未飲過 唔明有咩咁好飲

其實你都講得啱，真係唔識點同人講我嘅唔開心，成日覺得講左人地都唔會明，又好怕煩到人，俾人hea應嘅話會仲唔開心

我都係，只不過係瘋狂做占同走堂

其實不妨可以喺度講，無人會hea 你

要唔要telegram傾下
我最近都有啲好戇鳩嘅感情事
戇鳩到同識嘅人講都覺得唔好意思

samehere樓主 驚煩到人人地又未必明你諗咩

我係唔係要down返個telegram先

可以係到講下
有時我都會唔知搵邊個講好
講得耐講得多鮫怕煩親人

又怕煩親人

係 其實見到有各位巴絲覆已經開心左少少 覺得冇咁灰

其實當身邊有人唔開心，聽果個第一下應該係覺得被信任，你願意同佢傾，而唔會係煩，只少我係咁，所以兩位真心可以找下信任嘅朋友傾下

如果咩都怕而唔去試
咁點可以繼續向前行呢
加油啊

所以不妨係到講下

連登有愛
多謝你呀

我都為情唔開心
同ex 散左已經半年 但見到佢ig snapchat post 同男仔遊山玩水都仲係好痛。。

半年
絲打睇黎都好偒

我鍾意左一個女仔四年幾
經歷過好多 但係始終都冇一齊到
自己仲要搞到朋友都做唔到

然後身邊嘅朋友又一個一個咁離開我 背叛我
但係一個都幾熟嘅女仔 我擺曬我所有精力 情感比佢
唔想再失去
但係有日佢好開心咁同我講佢有男朋友
我發覺原來我已經鍾意左佢
但係一切好似已經太遲

我都冇咩朋友，但男朋友反而鍾意我咁毒，做咩都係同佢一齊